# Projeto: Ocupação dos leitos de UTI.

## Equipe: Buffalo trace

## Descrição: O objetivo deste estudo é fazer uma análise do perfil da idade dos pacientes diagnosticados com casos graves de Covid-19 ao longo da pandemia, ao fim do trabalho gostaríamos de poder concluir se esta característica se manteve ou sofreu alteração ao longo do tempo.

## Membros: 

Guilherme Hideki Schneider, 1690442, HidekiKaik, EC, UTFPR

Lucas Coradin Rech, 1378945, salazarcr, EC, UTFPR



